其實以班狗嘅人工點解仲可以住公屋

有睇開老豆搵仔都知 班仆街狗十居其九都係住公屋

真心一問 做得狗人工都OK福利又唔錯 每個月出糧嘅錢除咗留俾老豆老母睇病之外用哂去邊？

同埋 最重要嘅係佢哋嘅入息仲符合資格住公屋咩？

一人一信去房署關心下？

我指出嘅公屋並唔係紀律部隊宿舍 而係真係隔離就係住緊蝗蟲嘅公屋

請支持國難五金西環店

下, 佢地好似真係可以排公屋架

屌，你自己上去房署網站睇下個入息限額啦。。。

個額係房屋委員會訂架

二至三人家庭一隻做幾年嘅狗都已經超撚晒標啦

狗退休後交出宿舍
可以換公屋

宿舍可換公屋
另外公務員有屋津/公屋

好似係

還宿舍可以換公屋。退役警犬福利

因為以前環境好
私人企業有唔同褔利可能更好
而家只係大圍cut鳩曬
公務員人工褔利就正常咁跟通脹升

紀錄部隊放棄宿舍就有

。。。。。。。。

住緊同排隊個額不同

我就係指住緊公屋果d狗入息超晒標
而且就算住緊同排隊個額唔同 你呢一刻入息超左標就係違法

投訴佢濫用公屋

房處可以匿名舉報 而且我哋都係盡公民責任 舉報懷疑濫用公屋嘅人士 人人有責

Between 就算最後逼唔到佢哋走 要佢交雙倍租都好呀

可以匿名舉報

推到有template

公務員十年免入息審查

黨衛軍做爪牙高薪厚職有優待係正常

唔洗template 好簡單 輸入番啲狗屋資料 講下佢一個月入息最少有?萬 懷疑佢濫用公屋就得

我冇嘢講！

我要投訴佢！